citibank係咪死左server?

Login唔到ebanking?

係

我都login唔到

早10零分鐘好彩入到去出貨

屌

屌 入唔到貨

我都入唔到 上次先好似壞左次
第一次見有大行ebanking係咁

係，嚇撚死我好彩收到email話成交左

死兩日hsbc + HS
今日 citi

封網唔俾走

今次冇信息黎？

咁你一定係無用過揸兜同大貓